究竟 光復香港難啲定光復阿仙奴難啲

黎明嚟到未啊